建議警察撤離開所有公立醫院

伊利沙伯和仁濟醫院無左你地，未一樣咁運作
唔好擦存在感啦

冇用還冇用
但係依個係佢哋嘅職責
唔通你俾你老闆屌全家你就可以唔使返工？

佢地少左個地方蛇王
邊個損失

no, 呢個唔係佢地職責
打市民醫院拉人再老屈先係

cut返佢編制和budget

職責係打999，撟埋雙手睇醫務人員同保安做野？

有冇需要唔係你去定奪
係醫護人員決定